雲加22年阿仙奴最佳陣容係？

得中中位有爭議
Ozil fabregas gilberto silva
右邊都係龍格堡

路JJ應得一席

阿仙奴22年最佳陣容係雲加

不敗陣容太强啦，正選位無可能贏到皮利斯/ 龍格堡

感情分+ 唔傷既JJ, 後備絕對無問題。

利申：迷路黨

全盛JJ > 阿狗燒

後備前鋒係kanu有啲出奇。

既然都選得 a 高，就選埋25 雲啦

法比走左之後得臭燒一個上到榜
證明爺爺呢幾年真係教垃圾

25雲得一季爆發完就走左
之前咪又係傷多過踢
全能到仆街都好過25雲

無得輸

無Petit

叫山狗收皮啦屌你老母

淨係全盛黎講vps要佔一席啦

Lehnman
Sagna Campbell Vermaelen Cole
Ljungberg Cesc Silva Ozil
Henry Alexis

Sub: Seaman, Kos, Toure, Rosicky, Pires, Dennis, RVP

沙皇都冇

沙皇 雲佩斯 山齊士

無論你鍾意定憎恨，佢地都曾經用一人之力擔起成隊

山狗全盛勁得過柏金同RVP？

拿斯尼都應該要有

Alexis同RVP差唔多啦，計RVP最後一季會再強d，柏金又不敗都好值得選

正選好難評，揀廿二個人出黎都唔易

柏金、亨利

第一風扇死番出去執波啦

山狗唔會冇後備啦

拿斯尼都好值得入，但效力時間唔長，效力時阿仙奴仲有其他一線球星幫拖，個陣救世感無以上幾個咁強烈

淨係後備殺手用簡奴韋托特定基奧特都有排拗

留得到人 先有機打鸁unbeaten ....

拿斯利= 皮利斯
艾沙雲=龍格堡

全能到仆街嘅山神呢

得罪講句 雲佩斯>柏金

出柏金 自身前鋒入球能力加1.5倍

玩絪綁式人選 點可以唔揀柏金⋯

JJ、風扇後備囉

差好撚遠
講喺阿仙奴嘅表現
Ozil同山狗根本唔夠資格喺呢度出現

我會選埋Helb 同 路司機 不過可能後備
前鋒RVP 可能應該要正選
右閘 全盛伊保 得一兩年貨仔

全能到仆街wor 但係

呢個點都未夠班22年最佳啦

拿斯尼咁廢都有人吹奏
雲狗威一年就走唔覺佢有踢過阿狗囉

－－－艾迪巴約－－－查馬克－－－
謝雲奴－－丹尼臣－迪亞比－－伊禾比
施維施達－辛斯路斯－迪佐奴－史基拉斯
－－－－－－艾蒙尼亞－－－－－－

後傭：賓特拿(右翼)

一定係險簽隊

三寶都要有後備啦，個幾年都有前4

小飛俠overmark都無？

今季出呢個陣分分鐘排名仲高過依家，以前阿狗勁在後備都有D 質素，Edu, Kanu, Wiltord, 最勁果年一定係入歐聯決賽果年，後備有 雲佩斯，希比，法明尼，利耶斯，依家隊阿狗D 後備真係得啖笑

邊方面？

但vps真係一個救到全家wo
如果佢唔放，連埋基佬果d，我覺得第2年係有得爭冠，前題係vps唔傷

第一年基佬癈到仆街 如果vps唔走一定開佢波

飛行里數

韋拉係咪攞自己條J拍安歷卡塊面果個？

Jeffers Aliadiere
Iwobi Denilson Frimpong Vela
A.Santos Silvestre Djourou Hoyte
Mannone

雲加好似講過佢見過最有天份既球員係安歷卡，最可惜係佢

山齊士後備都冇啦
數上去希比 艾沙雲都好過佢好多

愛不愛同宋呢

———Henry——Bergkamp——
Pires——Cesc—Vieira—Overmars
Cole—Adams——Sol Campbell—Lauren
—————Seaman——————

——Alexis—Van Persie—Ljungberg—
———————Ozil—————
————-Carzola-Silva————
Monreal—Koscielny—Toure—Eboue
——————-Cech——————

————Anelka——Adebayor——
Hleb————Arshavin———Rosicky
———————-Petit——————
Clichy——Vermaelen—BFG—Dixon
———————是撚但—————

安歷卡係好勁
不過好快俾皇馬搶左

唔理哂咩陣
領隊係雲加就係最強

全盛沙皇值得入選 講真 頭季半真係

其實大家係咪遺忘咗卡叔
全盛時期嘅佢應該入到後備

有多近年先睇阿的阿迷

今季出呢個陣分分鐘排名仲高過依家……你肯定？

henry bergkamp

pires vieira fabregas alexis

acole campbell adams dixon

lehmann

肯定啦，見到梅屎場場自爆加中場無截擊都想死。唔係一月買左奧巴，至少少六分至九分，起碼琴晚果場唔會贏到先

有冇25仔隊

Henry/Bergkamp
Pires/Petit/Vieira/Overmars
Cole/Adams/Sol/Lauren
Seaman

Van Persie/Anelka
Rosicky/Cesc/Carzola/Giberto/Ljungberg
Monreal/Toure/Eboue
Cech

Cech勁過seaman啦

冇人記得 卡蘇拿
佢波底真係阿仙奴近十年最好
臭燒 應有一席 爭在正選定後備

雲佩斯 艾迪巴約
法比 拿斯尼
A高
其他位未諗到，求補充

點解前面一定係柏金同亨利？

因為勁

希比盤扭好d，射就不了

最難簡係右閘但冇人講

迪臣夠平均

25雲，入阿仙奴鏟草，堪稱經典之中經典

Sanogo
iwobi xhaka denilson firmpong Ryu
silvestre senderos squillaci djourou
Almunia

呢個陣最屈 右翼同右中場諗唔到擺邊個好

亨利
柏金
皮皮
龍格
A高
蘇甘寶
Adams

都係鐵膽
其他位睇喜好

托尼 安歷卡 歌王

Jenkinson

韋拉呢？

沙皇 A山 肯定勁過龍格

Overmars

係 數少咗佢

無險簽陣

沙皇勁得唔長
山神拖慢節奏

04陣perfect

鳩約換朴主永/ 謝菲斯

----------------- Poom
Jenkinson Senderos Sqillaci Miquel
Gervinho Lansbury Eastmond Miyaichi
Park Chu Young. Yaya Sanogo

sub:Martines ,Eisfele, Gnabry ,Afobe, Joel Campbell ,Armand Traore

對打邊個贏

Sanogoal 4 goals

我記得有個中堅叫施根 又係笑話黎

勁過宜加梅斯達菲

施根=辛達路斯=梅斯達菲

辛達路斯係杜奧巴隻私家雞

施根個時係笑話
但放落而家條後防我諗都踢到正選
阿記而家條後防我見到真係笑唔岀

個樣好似死老豆咁

iwobi welbeck走唔甩

施維施達同美斯撞牆

加拿斯

勁

伊杜亞度達施華

識得射波既希比
落力踢波既奧燒

真係好撚屈

第二頁尾先有人講卡叔
雖然佢多傷，但講好波唔係後備都無話？
佢又係一出場會加強其他隊友果啲球員

第一風扇最勁個年應該係曼聯第一年
一個carry拎英超

22年黎 成堆好球員
但都係得3個英超

得一個人仲記得奧華馬斯

仲要係頭八年拎晒3個
但係之後就....

A高 阿當斯 金寶 韋拉 皮里斯 亨利 柏金
呢7個冇可能換走
有爭議既
中中 應該比提最好
燒同法比一個唔穩定一個冇鬥志

右中 龍格堡其實各方面都唔算好top
JJ果啲有得爭不過我揀唔到

右後 都冇一個太突出

龍斯文同烈文各有各好

cygan?

右都係迪臣or羅倫架啦
2個龍都有小小神經刀

靚仔到仆街既 謝雲奴都冇

冇睇阿仙奴n年
最佳陣容都仲係果班人

法比係最後半年冇鬥志姐，個時帶撚住三寶都場場著火啦

卡叔 西班牙美斯

好耐冇聽過呢名

羅倫根本唔勁，無身形無速度，一對一防守差，阿記歐聯輸畀車仔，都係輸羅倫

當時既阿記唔配擁有法比

上面有有人提山狗 冇錯 佢可能踢上面個陣都會入到好多波 但隊波d 走位一定會比佢搞死哂

法比一條友帶住班波做晒大佬
係臨尾扭計又去睇賽車唔睇波衰d唧

扑其實唔差，係雲加

法比成個職業生涯
全盛就係喺阿帶住三寶嗰期
傳帶射扭 連鬥志都有
記得有球係中場線自己爆到射入
真係癡撚線

蘇金寶 熱刺最強二五仔

阿記最尾果年勁d，
不過阿太廢，勁d既佢都carry唔到阿攞冠軍，
更加堅定左佢出走既決心

成個最佳陣容原來都未攞過金球獎，
最近已經係享利，好似第二，不過唔記得佢輸俾邊個

史迪彭洛夫斯都冇?

henry bergkamp

pires vieira fabregas overmas

acole campbell adams toure

lehmann

用屎眼睇波？

你鍾意吹奏羅倫，咪繼續吹奏，我只係講事實

1 無身形無速度

2 一對一防守差，以前對曼聯，C朗原本對cole，會專登調去另一邊攻羅倫

3 Arsenal 1-2 Chelsea
Wayne Bridge's late goal stunned Arsenal and sent Chelsea into the Champions League semi-finals.

4. 無助攻，唔識斬波，助攻數字極低

唯一好處係可以有時射下12碼

THIERRY HENRY AND LAUREN had to be separated as they rowed in the players’ tunnel after yesterday’s draw with Manchester United. Henry had furiously gesticulated at his team-mate and blamed Lauren for squandering the opportunity for a late winner. The Cameroon full back had tried to soothe tempers as they walked off the pitch, but Henry could not be mollified and had to be told to calm down as the contretemps continued.

亨利都屌羅倫